覺唔覺放lunch得一個鐘既工好撚低賤？

利申得一個鐘放飯

9-8
2個鐘lunch

9-5
一個鐘lunch

邊樣低賤d

如果lunch都可以冇埋又點？

試過半個鐘lunch

第一份 算係full time既工 半個鐘
之後part time 15分鐘
最後仲有一份係 你得閒先準食
食既時間得5-10分鐘
而家番番份有一個鐘先知幾舒服

日本公司

食十二點至一點半

15分鐘叫咩放lunch

英國NHS半個鐘

速食文化

Pt都有一個鐘

1230-200
不過成日食兩粒鐘先返

沖個杯麵都用左3分鐘啦

小學生放小息

15 分鐘叫放break 痾倨屎都冇左

放飯呢樣野 中資公司好好多. 普遍都 1.5 個鐘, 有D 2個鐘添

想食就食

勁過你25分鐘

半個鐘都未出聲

做地盤1130食飯
1300開工

一路做一路食點計？

如果唔計飯鐘錢嘅話比你放夠3個鐘好無？根本飯鐘越長越慘，搞到私人時間無曬，錢又無多到

員工：老闆點計先？
老闆：你份糧包埋，冇得計，再嘈包你飯都冇時間食。
員工：老闆，我想話呢。。。我

淨係聽過中資公司會放兩個鐘lunch，因為佢哋慣咗瞓晏覺

5個字我寧願唔食